試下推十場 推到既掉一半落蘋果

第一場 墨城 1000
唔貼飛 信就信 希望大家幫手集氣

All in跟你

Lm

信 對家